export const data = [
    {
        question: '¿Cuál es el país más pequeño del mundo?',
        choices: [
            'Ciudad del Vaticano',
            'Ecuador',
            'Mónaco',
            'San Marino'
        ],
        answer: 'Ciudad del Vaticano'
    },
    {
        question: '¿Cuántos océanos hay en la Tierra?',
        choices: [
            '2',
            '6',
            '5',
            '8'
        ],
        answer: '5'
    },
    {
        question: '¿Qué país es el más grande del mundo?',
        choices: [
            'Estados Unidos',
            'China',
            'Brasil',
            'Rusia'
        ],
        answer: 'Rusia'
    },
    {
        question: '¿Qué país tiene más habitantes?',
        choices: [
            'Brasil',
            'China',
            'Rusia',
            'Estados Unidos'
        ],
        answer: 'China'
    },
    {
        question: '¿Cuántos estados forman parte de Estados Unidos?',
        choices: [
            '40',
            '51',
            '50',
            '55'
        ],
        answer: '50'
    },
    {
        question: '¿Cuántos continentes existen?',
        choices: [
            '5',
            '3',
            '2',
            '7'
        ],
        answer: '5'
    },
    {
        question: '¿Qué país se encuentra entre dos continentes?',
        choices: [
            'Marruecos',
            'Turquía',
            'México',
            'Australia'
        ],
        answer: 'Turquía'
    },
    {
        question: '¿Cuál es la capital de Suiza?',
        choices: [
            'Berna',
            'Bruselas',
            'Viena',
            'Estocolmo'
        ],
        answer: 'Berna'
    },
    {
        question: '¿Dónde se encuentra el Machu Pichu?',
        choices: [
            'México',
            'Ecuador',
            'Egipto',
            'Perú'
        ],
        answer: 'Perú'
    },
    {
        question: '¿Cuál es la lengua más hablada del mundo?',
        choices: [
            'Inglés',
            'Español',
            'Mandarín',
            'Ruso'
        ],
        answer: 'Inglés'
    },
    {
        question: '¿Cúal es el idioma oficial de Andorra?',
        choices: [
            'Español',
            'Inglés',
            'Catalán',
            'Alemán'
        ],
        answer: 'Catalán'
    }
]